割讓香港俾美國啦

100幾年前鴉片戰爭輸左香港俾英國
而家輸俾美國啦

Ok wor

中國鎖國 打仗，輸左割讓香港。
國內經濟仆街，大陸人革命

就算比香港獨立都唔會割比美國

應該叫放開香港
本身香港都唔係支共㗎啦
一直做緊支共殖民地

割一半，一邊黃一邊藍
50年後 黃嗰邊就似南韓，藍嗰邊就係北韓

托管形式
如果美國肯

打ww3先